有冇人仲著短褲出街？

招集

Here

著緊

Lm

日日著

今個冬天都冇凍過
著乜鳩長褲

著長褲太焗

同志呀巴打

好多女仲係著熱褲

做完gym返屋企咪著

咁熱緊係短褲

短衫短褲，星期日朝早出街熱到鳩都濕埋

here

背心短褲 成２０度唔著短褲著乜

怕什麼